趁打工仔放工以作掩護！旺角同銅鑼灣手足要快d走！

有大量打工仔做掩護

走果陣不斷兜路 人群中穿插

班狗睇CCTV都比較難捉

留意後面有冇人跟尾

返到自己棟樓 行多幾步樓梯

呢個係走人最好時機

最緊要人冇事

［緊急］綜合情報 傳 旺角包圍網已成型 多區港鐵站停咗

當放工黃金時段過 大約8:30之後
應該會開始大圍捕

屌你唔係講笑 旺角快啲走 警甴block緊入旺角嘅路

已經拉左500個
唔好再多

返去！

推

Tui

推一推先